球在踢 費sir在看

明黑鳩你 吹咩

sob: var都好睇？

sir alex ferguson

Ching sir